海關關員2017

全年接受申請。睇報紙話請成千人

有無考過/現職巴打分享下心得？

推

Aco想轉是否不智

工時長左，Aco未來係Sco，關員基本上冇咩機會升。

自己望下max. Point 先

現職

co 返shift 好辛苦

海關老散最難升
大把散仔轉番做aco

海關多唔多偽進仔？

上次衰左 今次再博過

me too

等vetting lm 唔得再報

而家通常都只會請HD以上，大學生都一大堆。

上年小組都過唔到
今年報左警犬做緊vetting
但係都想再報海關

愛國愛港是有好下場的

明知係警犬都照報

膊頭有花就話做姐,起薪四萬二,散仔就不了

嗰個唔係叫入境處咩

視力test 同黑警要求一樣？

上年考無視力test

聽聞大約4成人大學 4成hd 其他2成到
唔會話完全冇機會

練緊體能
12月先報
廢事連體能都過唔到

以前不同而家

想問下關員同入境助理, 係咪已經取消左舉筆試?

關員冇左能力傾向筆試

多口問句, 係幾時既事?? 當年想考, 就係因為見有呢個試所以先唔去, 呢家準備考警察、海關同入境,

上次已經冇左，轉左小組面試

上年先轉
多數人見佢轉小組即刻屌出黎 你相反？

係呀, 時事我OK, 討論都無咩問題, 佢D 推理, 我係白痴黎

寧願要筆試

同意 小組討論根本唔知佢咩準則

其實點解咁多人反感???

要筆試就會令更加多非大學生入唔到

識個毅進仔入左 但出到班態度西到爆

我有幾個FD, 入境, 同海關做做下內部轉職去左其他部門,Master 會唔會因為咁, 所以先轉制, 希望D 低學歷既人入到去安安份份做到退休?

任佢揀人 唔同能傾係完全靠自己 會俾同組人影響

甘心成世人都咬兩萬幾糧咩

唔甘心, 但總好過到4、50歲擔心份工俾人炒

有朋友做話成日ot

得中七學歷考會唔會好難考到？

好過中五既。。

仲要番shift

一直想考 中七畢業後出黎做左幾年野
就覺得政府工好好多

Aco就好好做啦
總有機會上co位
關員一世無上位架

同意。做ACO好過CO

關員咁灰架咩？
好難升SCO?

唔難。不過識人好過識字

但係ACO起薪低 5-6年先有20k
屋企冇錢既好難儲夠錢結婚上平樓

關員無十幾年都無得升SCO
IA反而幾年有得acting

傻閪先做關員
一係一考就考海關督察

正啊

想問下海關著唔著重色覺測試 如果睇唔到數字圖會唔會有機會可以排下色版？

十幾年先升sco

師兄你咁講係你_姐

勁既asso 上yr2
廢既考個hd 照做野

咁心態建議做aco 好啲

瘋狂Ot

色盲唔洗諗

做過關員，成日OT之餘仲要受人氣
利申：轉左工

聽講海狗成日做咕哩拆櫃

師兄

紀律部隊呢個光環係幾咁吸引

傻西先做督察
一係一考就考 政務主任

係我就in CE

傻西先搞咁多野
一係就空降做海關關長。

傻西先翻工

駁唔到......

傻西先出世
一係就唔出世，唔洗做

大把人出世都唔洗做啦

你覺得唔洗做比起要做既人多？

Ot有冇補水？定係補假？

我係今屆新入職aco 岩岩都報左
頭十年人工aco輸成百萬 真係唔洗諗 點都報左先

到時3x歲咪再轉返做aco

矮仔做唔做到海關？
得16幾

上班傻仔又咪係屌完關員之後自己偷偷報名
仲用aco比 aco都要ot 仲低人工仲等10幾廿年先升
考就考啦又入黎擾敵 咁高要求有料就去考AO

點會無得升。之前舊老細cut柴位先攪到好耐先升到。聽真係16/7先上柴。
但開始加反柴位。應該會縮短時間。海關升到柴就非常好做。
仲有aco聽個fd話 睇你去邊度做。一樣有好多惡做位。aco 要幾年時間先有2皮。想儲錢都難啦。
海關係要shift ，點都辛苦d，但有行水。就算反通都一樣有.
2邊都有好吾好。自己諗。

點計

雖然點都一定會投考co
但聽聽下co好似好惡做咁既
入境個邊3年就acting SIA，海關係咪冇呢支歌仔唱？

入境係易升就一定。但人工本身低過co。同埋入境係愈升愈忙。海關係愈升愈hea。
海關點做都有水行。做吾死人

考immd就蝕底
身邊兩個海關fd都無170

IA FIB應該衰左
諗緊報唔報CO

頂斯轉aco會變成pt8 你自己諗

轉做aco?

你轉得番做aco就係
轉唔番就on9

想問下面試 筆試果啲需唔需要用到英文

吾你老母

具體可唔可以講下海關有幾西？

肥仔操體能加減肥操左兩個幾月都冇咩成效 睇黎食野方面要再勤力啲

請問咩叫行水？

點無成效
跳唔到跑唔到？

尋晚報左 唔知pt要唔要等個幾月

我今朝寄左信 唔知幾時有得見
要跑下步了

一野請成千個 人又多之後咪仲難升....

感覺阿豬阿狗都請

你就想 因為考既人仲多

入境都全年
入境多定海關多

差唔多
每次招都過萬人報

點解會覺得aco好d
頭幾年低到喊，咩升co都係要等十鳩幾年
利申在職aco

海關工作詳情其實係點
係咪一星期48小時
戶外定戶內工作多

出入口報關、CHECK 貨櫃, 爬上爬落, 檢疫
反毒, 反走私,

依家報既話 幾時pt

識人二百幾磅都過到體能

八百米你跑得郁就得 其他項目技術含量係零

最驚爬梯

其實算唔算油 多唔多時間玩手機

on9 都穿到 3次穿梯經驗

係因航倉班海關番通宵係返工就訓 天光先做野係咪真

之前番過因航倉intern

如果考生能夠從立定位置跳得175厘米的距離及能夠做到19次掌上壓，便有機會在這項目中取得理想的成績。 真唔真

基本幾真 除非你有畏高

呢個係肌力測試 建議

正常男人唔洗操都合格

得張hd無會考成績報唔報得

你自己上網search下啦

岩岩畢業想考督察 考唔考住關員先好

穿梯同掌上壓有咩關係？

講到你好似有得揀咁

估 上身肌肉栛調

有無8.15vet嘅現職公務員巴絲有消息

有得考緊係督察啦

Any tg group

TG group

今次全年招募只係關員？督察未開始招？

同問

輪休

如果co跟ia一樣工時就好

立定跳遠可以點練跳遠d

操大腿

我淨係知早幾日已經出咗bc email
八月有vetting嘅應該都收到
如果冇嘅根據以往嘅慣例
應該其他人都當係落選

已經電話通知現職公務員

不過我諗除咗aco或者係peter仔
其他公務員除非真係立志要護法守關
如果唔係都唔值得轉做cne

仲有柳記

有無巴絲知助理貿易管制主任個面出左消息未 816 vet

低人工過海關既
一定會有人想轉
我就係例子

海關關員都要入學堂？

咁撚on9 ge 問題都問

巴打邊到轉cne？

吊 用下腦先問 唔撚用腦都自己上網搵

我講出黎同自爆無分別
但我諗我做緊全政府係總薪級表入面最撚低賤少point既工
但工作量真係同人工成反比

等2年先入班 不如做其他啦

巴打意思係body check冇視力test 定點

你邊到睇到要等2年

留名

過往d人經歷
你諗下2年入面可以做幾多野

改左啦，最耐一年

咁又唔係叫你呢兩年鳩hea唔做野咁等嘅
其實都係睇你幾分
高分嘅咪早啲入班
低分少少嘅高等耐啲
有人覺得值有人覺得唔值
人各有志

幾多年都好啦
考政府一定唔會係失住業考

Bc一定有視力測試
但應該就係簡單 同無色盲就可以

係咪要住半年宿舍？定三個月

個網有寫 搵下啦

搵唔到 入境個個就搵到

視力測試有睇E字同色弱果本簿要你睇數字

LM
反而想知點樣又關仔轉又入職hea一世

同問
利申未報

LM 諗住畢業前考入去

你畢業前要入班咁點算?

我都有呢個煩惱

紀律部隊宿舍
淨係依樣已經屌打哂8成人

女仔可以點練

約我

你係絲打就一齊練

吾你老母咩 好多字都未識寫都考政府

轉戰co？
加油，吸取左次fib經驗，今次一定得！

巴打認得我？
你有offer？

認得阿
收唔到，後尾諗返大概知自己衰乜

2/11 ft

哈哈 咁你今次都努力啦！
我諗我co會過唔到ft

好似啱岩出左email
最快1/11考

絲打 我係ia 果邊成日芒住
心郁郁想考埋co

妳ia幾時fib？
我已經衰咗喇 但入境ft都只係pass多一兩分
co都好少機會過到ft

我有睇過你ia分享，你唔係in得幾好㗎咩？
睇你決心有幾大，事在人為，哈哈

出左email 1/11 ft

我以為幾好 因為臨in完佢地仲叫我試io
原來結果係咁 所以教訓自己唔好咁大期望啊！

點解好似又見到ia嗰邊巴打過咗嚟

月尾報先

我係呀 打定輸數冇vetting 報住試下先啦

你幾號fib呀

9月18 未出BL results 但唔太睇好自己

我無fib 呀
但我ia2 月先報得

十一月尾去旅行

月頭PT
唔知派fib既速度
會唔會同入境差唔多

咁快出pt

你知唔知散仔要等幾多年先有

拎支助自己出去買樓好過啦

年尾考或者年頭
希望操得設語文同體能

資助呀
支你老母

肯練一定練到
你過到iA 體能唔會太衰掛

800m都仲係未達標

想知pft有無得改期
咁岩考個日去左旅行

撞期咪下次考 反正全年

有冇巴打知 如果體能得左 fib會係體能之後幾耐到？

未考過co
但有睇啲短片覺得要夠大力 而且除咗跑步其他好難練咁
我係個好瘦嘅絲打

今次去唔到 下次要隔幾耐

體能都真係foul唔少女仔
頭嗰關過唔到幾靚都冇用掛
雖然唔關我事

數據黎講 其實跑步肥最多人

考過，衰fib

800m 好多女仔都放曬水比佢地pass

海關d 呀sir nice 過入境好多

入境 跑3:45已經有3分
但海關先啱啱合格

你幾時報？ 我岩岩報左，唔知幾時ft呢？

好撚同意

入境個d串過馬撚,呼呼渴渴，當考生ii咩

下 入境海關都好好啦已經

你試下去懲教先
D sir 直情開聲屌你
要考生操住入試場 操住走
你試下慢慢入 佢即場屌你

現職留名

所有紀律部隊都要

警察個三世書再嚴d

我女仔入境3:2x已經4分
但去到海關....... 我諗都會試下嘅
穿梯同練力嗰啲係咪冇得練？

不過唔使查屋企人

穿梯 公道講事前大家都冇得練 但真考之前有得試玩一次

練力當然冇速成考平時有冇玩運動 合格要求其實好低 高分就難 尤其跳遠

巴打 又係你啊
我都報左但係未有email 你估今次我地又會唔會一齊ft

如果你地份正職高過海關入境仲去考會唔會好傻豬

用左幾耐練體能?

會放水

800m 真係要下，自己真係達唔到標⋯

我反正驚跳遠同力個方面

你地報完幾耐有ft?

現職係電話通知？
唔係email?

聽過有人fail視力
唔知點解

有冇考過巴打知 佢寄fib到考果日有幾耐時間準備？

正常都電話既
唔係個個都有咁多時間睇email

應該係
除非係衰fc
清晒d數應該就ok
Criminal record就難搞d

因為見vetting都係email出
以為有唔同

海關 vetting 係只查自身
入境過唔到唔代表海關都一定係

平時本身有做gym 同跑步
用兩個禮拜係運動場練返 八百米爆炸力 已經夠

入境係會查屋企人
關員就一定唔查，上網同好多現職都講過

提下巴打，唔好亂練深蹲，好易傷腳

跑斜路會好啲

加多條LINK俾你地參考下

做得岩未無事囉
但十成九既人多數都做錯
其實練兔仔跳有無用

請問而家派ft 派到幾多號交表既人

Thanks 巴打

ci就唔同
ci要查深入d

好啦 唔該巴打

想問下多唔多人27 28歲先黎報？

完成唔駛怕.... 41歲都收...

好勵志 但係會操得更加辛苦

睇下做咩位，一般軍裝補假
做便衣，如要放假要先放鐘
一個月後有鐘剩咪變錢

想問吓有冇現職海關喺呢個post this
借朋友ac上黎問一問
想搵番一位海關哥哥 少肥 拉金色狗
我想講我已經唔撈喇冇機會見到到你 我係果日你話見我就喊果位新豬仔

毅進畢業成功投考機率係幾多

識人考到

海關個個800米其實足唔足800

ia fib收撚左皮 轉戰co

應該幾足 同埋跑戶外

做咩唔撈

你係肥仔海關

巴打

hi

17 好似都有十個八個 so far

聽講有現職FA 入去
仲有啲pc tran入去

其實計現薪，co 唔算高啦 扣埋mpf 得19xxx
當然唔係神科，唔係爆肝，又真係冇咩工有19000 嘅

800 米求合格好易啦

穿梯真係冇計

政府好似係公職金，唔洗扣份糧

seems different story after 1 July 2004

海關係咪易過入境

仲揸毅進
係有人拎yj考到 但yj個個考到以為自己升左上天

貪你冇得走

睇你靚唔靚仔

做海關靚仔有冇用

一定唔足

現職巴打分享體能心得？
穿梯同肌力難唔難

巴打 知唔知 下年頭一水會請幾多人 ？

識個yj靚仔係Madam in

推到肥仔海關見到
現職c兄見到幫我轉達吓

有冇上年衰左既戰友今年會再戰

穿梯冇得練
睇多幾次條片，記清點上落，穿邊格
穿錯格嘅聽講即肥
肌力就做多啲運動啦
眼見好多排骨仔都入到cne

如果本身無乜力嘅可以點練?
力個方面好差

現職幼教
覺得好辛苦又唔想再讀埋個degree
紀律部隊係我唯一岀路

深蹲 不過巴打都講左 如果兩星期後考
就唔好試了 新手動作唔正確好易傷
例<失>頭前過腳尖等

如果衰左等幾耐先可以再申請

半年

衰左考入境啦

轉全年招個格式係半年輪迴
hkp ,immd then cne

me 3

Pish

衰邊範？

咁我都唔知喇，做番多啲運動啦
點都可以試下去考先
睇下自己能力去到邊

做咩事喊

咁穿梯普遍既人有幾多分

有小小畏高仲要無野拉住你 我上到去腳軟都似

有冇巴打8號報而收到email

7 號晚報 乜都收唔到
但有巴打話 7號報 13號已收到

PT派到幾號？

召集熟悉既面孔 希望下次一齊入班

今年有幻教入左去做伙記

幻教人工仲高啦
我聽同期講佢女友高人工過佢（starting)

但係幻教痛苦多

現職 ？

係

你識唔識佢

好似唔少人滿分
有聽過肥仔滿分
不過亦有啲睇落正正常常
似做開運動嘅人攞兩分
好似子華咁講啦
諗清楚先做，好重要

做咩事喊？仲要攪到唔做？

你講依d資料我諗冇人會知
可能連佢自己都未必會知係自己

係咪比d柴頭屌

拉金色狗啵 好少人拉金狗 多數黑狗
佢仲要少肥 好罕有
我唔想講咁多自己野

幼教係人工高
但係合約每年簽一次
隨時下年無得做要搵過第二間
而且又開始飽和 都係政府夠穩定

想問下interview會唔會用英文？ 同埋洗唔洗考游水

其實好多金色狗
最起碼你都講係邊到見過佢

五樓 四樓 都有

岩岩驗眼 好多e字睇唔到

好驚衰

無事啦

吊 咁既問題都問得出

想知入幾星期學堂

google 都懶，出到黎搜到西藥又唔識係咪問人呀？

搵到了 15個星期 唔長啦

巴打你仲響唔響度
介唔介意留tg講/其他講 幫吓我
我唔想阻住佢地討論

其實報得係咪基本上都有體能測試？

唔過學歷要求應該冇？

如果過左呢？

上年肥SI 今年再戰

有散光有近視
影響大唔大
因為怕睇e字個度好難pass

係咪最好較做激光先？

如果睇網上波波圖 有部分數字睇唔到點算？ 可唔可以轉排色板

聽講舊制要你識游水，新制入到去先學

入到去都冇得你學

你就想 遊泳池入都唔俾你入

有冇巴絲岩岩考完bc / 黎緊會考 可以比我問下啲步驟

巴打係填邊份form

今個星期有冇爸打收到FT Email ?

係咪冇機會喇

會唔會外表形容得唔夠
男人有時肥唔肥 有時好主觀

拖狗既有幾多，在職既心中有數

同埋有必要要代你轉達訊息？

要講既不如再努力啲操好啲自己入班，之後出黎搵番佢同佢講啦

真係唔fit喎
我有佢張背影相
巴打係咪現職

睇吓有冇人可以幫吓我姐
冇既咪算 仲可以點
我唔會考海關架
唯有得海關開放日撞吓佢

Btw點先做到拖狗？分開考
定考到再內部考

點解要放棄？睇你個名好似有興趣呀

內部

體能白痴
Btw好耐之前聽講佢會請多啲女 唔知真假

唔係叫你比賽，即係有得操，無話白唔白痴
係睇你想唔想做，肯唔肯付出

其實我個名係因為佢而改
我做緊野好唔同

請多啲女就一定係真嘅
長期唔多女co
至於你話係體能白痴
其實睇你係咪真係有心想做
女性肯去考嘅體能點都會放水

用3個月練
每星期練6日
Try

只要你唔係有先天性疾病令你手腳唔協調或者運動能力差嘅
其實體能你肯操嘅我相信係一定pass到
唔會有咩白唔白痴之分

其實你搵佢做咩？

掛住佢

多謝曬你地 不過我又真係冇諗過考海關
比你地講講吓有啲想試添

考囉

我發現我啲留言都有一個負皮
我都係出番去唔阻大家正常討論
祝人人有offer
再見

小組討論有d咩心得？

穿梯點練

無得練

想問係咪其他部門都可以用呢份？

家姐係海關督察
有份睇收人
聽過佢講女仔太少人報 又少pass體能
所以女一過到體能 正正常常唔on9 就默認會收

女仔多數都報入境 體能就真係有手有腳都過到
海關體能感覺上難過警察

呢本野有冇用

上星期一 即第四日apply 未有

巴打 知唔知男仔多數睇咩

9號FT突然間有d驚穿梯同靜態肌力測試

我都係9號 加油

近視成400度 係咪唔洗諗

屌 公平咩

父母有過精神病 仲接受緊治療
係唔係一定唔收？

都話關員查自身

唉 灰心 人境又考唔到諗住考海關啦
岩岩有email 日期竟然咁都撞中考車
冇啦冇啦

改期囉

考車可以去改遲一日考

10月14號先報，幾時先有通知？

上面果個家姐咩咩咩 想搞死你家姐咩？
紀律部隊最緊要慎言

如果你唔係勁的話
（唔係讀大學liberal art 通常會輸蝕少少）

唔好衝出黎柒

留意下邊啲人講左啲勁point 出黎

執佢口水尾再加elaboration

利申，考過三次紀律部隊，衰fib
Group discussion 次次都輕鬆過

有冇人同我一樣第一日未收到email考體能？

自隊一打膠先

唔該巴打

唔知會唔會因為全年招難度高左

考車唔改得咩

最近個人都好慌 岩岩頭腦唔係咁清醒 留完言 先醒起自已膠左
唔該多次巴打點醒

海關入職之後幾耐跳一次pt?

跳遠先係

我1/11

練氣 求其落樓下運動場都練到

我想問衰左既話，半年定1年後先apply得？
之前睇係咪話要睇pft個分拎幾多

跳遠都唔知點練

英文點考？

英文係用係interview個度
好似係
利申 仲未報

深蹲好似會有幫助
但腳長應該有優勢d
得163

睇上年post
好似冇問英文

邊有英文

跳遠好易，中學pe堂一定會教，姿勢正確就得

如果八百米跑到三分鐘/ 三分鐘頭， 跳遠一般不太差

lm

唔考英文 ？

Pt同小組同一日考

岩岩試跑 3:15
有無可能兩個月快20秒

你點練？
我自己練間歇跑，400m x7，每次休息5-10秒

有時跑斜路

八百米考果陣拎左4分，唔知跑咩時間

我就無練深蹲，跳遠拎3分

跑步機 12km/hr 4km
運動場就400 米 400米咁跑練圈速
直接跑800就3:15

深蹲有練開但都好似跳唔遠咁
最盡1m8左右 會唔會姿勢錯左

想問下到時考完體能直接便服去小組討論就可以？
同埋小組討論需要英文對答嗎

其他拎高d咪得
我個陣都係跑3:15

穿梯無得練..最多都係練力同埋跳遠

我個fib 大部分英文

你幾多年前？
考左海關督察 ？

CO wor
CO 都大部分英文我不如考CI

測試力果part 易唔易攞分

你考幫辨

你係咪入錯post?

想問下最近收到體能ge巴打係幾時報架，想預下d時間

3/11 考體能，我好似第三日報

我第四日報 9號考 差唔多考生編號二千號

報左co同ia

分開兩日報都編埋同一個時間考

幫佢推上報啦
家姐好地地搵6皮唔得嘅
梗係做細佬嫌佢辛苦養埋佢

有冇人番緊part time 多d時間練體能
多唔多人岩岩grad

利申:fg

何必呢 人地比料你又咁撚樣

我都係

體能其實無想像中咁難 做開運動都可以輕鬆過
當然要拎高分係另一回事

跑開步 但無乜力
我唔係返office 但都做到隻狗咁

自己去過私家精神科睇情緒病係咪都唔使唸

唔係有白卡先唔洗諗咩

你話入公家就check到姐
私家點check ...
甚至你是去私家診所（？）更加冇得check

你唔好報啦 咁都要問

巴絲們我睇樓上d 留言好多視力測試要做激光怕睇唔到
但係我聽d師兄講係檢查色盲及 色弱

同埋可以帶眼鏡睇個E字表？
定係我記錯
唔該巴打們

你條76
本來敲人飯碗咁無品我都唔做嘅
由佢沉唔得
係要自推咁叻仔嘅
你要還拖攞威嘛
你回一句我咪推一野

關員 fib 冇英文羊？

咩

其他巴打話無 好似ia先有

你扮乜撚仁慈呀,柒頭!你由話推上報一刻就經已無品啦
仲想拎光環?吊得少咋,人地好心比料,你係到搞事
宜家吊柒你都唔得?

你咪繼續

我俾你屌兩句有咩代價?
係玩嘅寫封信去申訴/平機會
話睇到有人傳內部篩選準則
可能有性別歧視/人為干預
案例上埋港台電目先叫拎光環呀
俾料幫人拎屋企人前途嚟幫㗎咩?
好細佬至叻係你

快撚d推上報啦 咁撚叻講咁撚多野
推唔撚到上報唔好放棄啊 我撐你架

係就快，唔好係到9up
等睇你台戲！

伙記瀨嘢爆鑊
唔係諗計補飛
走嚟抽水花生
/同我呢啲刁民鬥屌
你地咁好彩入到班
真係要講聲恭喜香港海關

測色弱同同E字
聽帶眼鏡嘅人講話
好似係睇兩次
一次戴眼鏡
一次唔戴眼鏡

利申:冇戴眼鏡

之前考過其他紀律部隊衰左
會唔會有影響

同岩岩想準備考關員
買左本天書同望過下個官網
但發現都唔少野要記，想問果d法例幾章同法例內容要唔要背晒去？

體能我都keep住操開，之前考其他都pass
係穿梯要特別練下

有冇有經驗人士可以過少少建議比細佬

幾十條法例我諗律師都要揭書，記最常見嗰d 例如進出口，應課，危險藥物之類，我唔覺得考官會同你糾纏喺字眼度，都係想睇吓你有無基本認識同有無準備過
考過其他部隊衰過無問題，不過諗定原因，例如話太緊張影響表現，不過經過嗰次經驗之後，我就blablabla之類啦，自己包裝吓，執生啦老吹嘅姐
考過其他部隊唔係負面嘢黎，只係代表你好想做紀律部隊

想問有一隻眼弱視﹐一隻眼近視(平時戴眼鏡，弱視果塊鏡片無度數)
咁樣係咪唔請？

入到班洗唔洗背曬咁多條例

同你情況差唔多 巴打你弱視眼睇到幾多? 我戴眼鏡睇都睇到去0.8

入到班就緊係要
起碼你都要知道有咩法例係關海關事

巴打去試咗先啦
佢bc果part其實都算hea

其他紀律部隊過咗FI但放棄咗有無影響?

想問下巴打們係咪一d都唔擔心小組

幫辦大撚晒

你家姐多謝你

終於見到黑冰巴同脫港巴 有機會再入fib既要請教下你地

想問下成個遴選會唔會用到英文考？
例如gi fib果陣會唔會好重英文？
利申 英文好屎

比心機啦

如果係考co嘅一般都唔會嘅
除非你考幫辦

咩位置會用英文？
自介完問你一條英文問題？

我都係9號

12月尾先報
會唔會太遲
廢事衰ft等半年

點解會太遲 全年招bo

唔好諗咁多喇
下次大型退休潮要到13,14 年後
除非有咩特別嘢要加大編制
唔係退休潮時期，每年請幾十至一百人架咋

所以更加唔想肥體能

咁呢個我唔知啊
我果時唔係小組
fib又冇問過英文

點解你地考海關唔考入境？入境升職快好多
利申 入境fib衰左依家轉戰海關

得HD係入境都有得升咩？

入境散仔必升senior ia
唔係升io

我見到Sia 個point 同ia差好遠

你fib完左
佢reject信左你？

我好驚討論阿 點搞阿呢鑊

最驚一句野都講唔到 俾人搶曬黎講

我fib 時間個堆d人有call都收哂call 無就無

Lm

其實我都想入境多d
但英文唔掂

我收到信14號考體能 ，有無師兄一齊考？
岩岩落留下運動場跑1圈400米都1分40已經無哂氣
想問下跑800米個場係點？我考過入境，個場細跑勁多個圈好哂氣，海關個場係咪一樣？
有冇TG group 可以一齊傾？

屌 我英文掂 但唔撚收 fuck

關員起薪高左
好似岩岩先加左

財會通過咗加薪
全部公務員都會加

大家拎唔拎suit去換

唔洗著喎

同樣距離多啲圈會晒氣啲？

第一個圈都1:40
你跑下一個圈應該慢多10秒

3.5個7人足球場
唔足800

冇人係到講姐
依幾年都過萬人考

我諗住做完FT 換裇衫算

淨色tee
完

一見到招聘 9秒9狗衝左 無諗到體能
跑兩個圈岩岩好3分40度 點算呀 2號考了

走場囉

其實無野呀，理得你3:40
你其他全4 4 3 跑步1分都得啦
如果你無信心，只能怪你報名之前唔諗清楚
走場等半年，咪一樣

等緊收call 入班 希望成功

Fib完？

上年果期，bc埋

巴打u grad?

學歷真係唔關事，我HD, 果時頭班有毅進的

其實係唔係睇樣？

其實係咪真係做十幾年都無得升
入到之後諗唔諗住讀返個PT degree?

綜合好多因素既我覺得，都要睇返考官佢地鍾意傾向d咩⋯⋯

我唔清楚呀，但我一早有覺悟，無十年以上唔洗升。縱使你有雙食屎學位都咁話

咁陰公

VETTING查多唔多野

簡單⋯ 唔洗擔心 要擔心就擔心bc

詳情唔知呀 我都係聽人講，最好等現職師兄解答下

屋企人既野唔會理架呵?

其實我都唔知佢地有無查我屋企人⋯你咁快擔心無用，完左fib先擔心啦
好簡單的

其實隨口問下
使唔使Gf200?
你岩岩考完最清楚
唔該巴打

三世書無填過 唔知係咪gf2000

十年先升我唔緊要啊，最緊要比我入到去做

唔該巴打
祝你入班

點解咁想做海關

Co邊有十年咁快就升到 最快都講緊十七八年
Ia就三年acting 七至十年升正

講緊關員升高級關員都要十幾年？

是

24/10 a4考體能
岩岩收到信 15/11考 selection interview
但我個陣唔係香港 有冇得打去改時間

年年考海關既討論post都有人講呢個問題
有心google下已經知

有冇二號考既巴絲

0字頭去到12尾果班就應該食到退休果浸
不過快極都12-13年
仲要唔係得好多個
仲冇一樣野就係
到咁上下大家都寫緊果時
班牛鬼蛇神就出晒黎架啦
到時就真係知道邊啲係人喇

見舊年d post話9成恤衫

師兄可唔可以講下點解要擔心bc既？
check 好嚴？

唔嚴，但vetting 同 bc比，我覺得bc fail 機會大d姐， 不過老實講，我覺得兩者都咁易pass（海關黎講）， 但有少少緊張擔心都會有既

裇衫姐 唔洗full suit就得啦

入境型男做乜黎海關post

而家最快11 年升，不過係極少極少數，普遍你預15 年啦，co 同sco 將來比例不變嘅話係會一路維持呢個走勢，而突然間有人可以11 年升係因為食正退休潮，想快升一定係考入境，因為編制兩條多過一條

你有料的話，c &e 升幫辦易過升柴n 倍

今日係咪第一日考
大家考成點

On my way

如果同考入境個次表現差唔多
800米同跳遠加埋應該都有7-8分
肌力都應該冇咩問題
希望唔好衰穿梯

考完IO冇咩信心

但換得恤衫點解唔full suit

根據考入境經驗 換衫係無用

唔同人唔同選擇je
有d人覺得自己著咗suit講野會自信d咪換囉
點解成日執著係呢d細節上

有冇今日考的手足？
成個考試程序大約幾耐？

suit 唔suit 因人而異 ，不過佢封email 寫左 建議你帶refreshment

有冇人知肥左再報要等幾耐?
半年?

1415 考到大約5點

係喎！ 之前考入境email就叫你咪撚換，以為海關一樣！ 即著suit

你知唔知refreshment點解

sorry解錯左

海關有大量少肥伙記wor

認真，著唔著suit我覺得無影響，如果你講野唔掂，你group discussion 都死硬

利申，今日考左無著suit

上年我fib 見返嗰幾個都係咁啱group discussion 冇著suit嗰幾個
利申 fib衰左

有冇著suit既比例係 ？

我想請問有馬會ac係咪會比人check到做唔到架？

唔係

有冇人講下 今日考成點
穿梯多唔多人fail

今日我個group10個人 冇人fail穿梯
去到肌力test完左有個女仔fail
之後剩低9個全pass入哂group in

跳遠幾分

有幾多女仔考？

10個有7,8個都著

勁少

其實如果你本身手腳協調好好，真係好易，我原本以為好難，點知易爆 ，不過真係唔好穿錯

咁你小組討論考咩題目，d人平均勁唔勁

加油各位

第一次聽居家就業
肌力難唔難拉其實

我覺得難 因為好難出力 又唔知自己其實拉到幾多KG
不過出盡奶力咁拉應該就ok
平時有做下運動做下gym應該唔難

最易拎分邊part 跳遠都未有2米
得米9

最易爆分我覺得係肌力

反而覺得幾易講

肌力真係好易，重點係穿梯之後，唔洗曬哂左d力

今年轉左次序？ 往年係 穿梯 跳遠 肌力 800

巴打係咪大隻仔

班考官係咁叫你大力d 大力d

Between 最好都係唔好share group in 條題目住好d..

幾點考到幾點左右
巴打講下gd 咩情況 最後幾多個人考

9點半考到就黎兩點
真係要帶野食入去

分紙見到會 分開2疊
1邊3張 1邊17張

次序一樣無變

分開係分pass同fail?

點睇到17張 ？
同埋你果組廿人 ？

之前果兩組的分紙嚟
佢拎起1疊 數咗1次 3張
另一疊自然就17張

尋日等group in
我地係最後個組，一路等一路聽佢數人數
大概有1/5～1/4左右既人肥

四到五份一肥體能

今日考完
好多人肥800米
即係0分

唔岀奇啦
海關體能唔易

海關都話難

冇入境咁易 不過有做開運動應該都過到
穿梯我成個人kick住左係頂一陣都照過到
其實慢慢黎唔穿錯位
其餘既都唔大問題

係咁叫大力d 搞到我以為未夠分合格
今日小組又係抽中居家呢題 唔轉題目咁搞笑

應該都冇咁好心機諗咁多題目出黎

唔改題目打後個個表現都差唔多
要簡人唔係仲頭痛咩

可能佢地覺得冇咁易抽中同一條掛

上年會轉 不過in左一半先轉

小組討論我諗主要唔係睇你內容，反而係睇你應對、條理、信心果類多，所以即使題目一樣，唔同既人都有唔同既演繹

你地點樣去果度？

行路

體能都咁多人fail

今年嚴左

有咩動作捉得嚴左

各位send左form之後幾耐收到 ft email?

今日考完 班阿Sir勁Nice

跳遠果個好正
好想比佢

跳遠個個好大隻，鼻窿都好大

跑步果個都好正

得身材

穿梯都正啦咁

其實體能係咪冇咩人肥

有無入境收左皮既兄弟係到

跳成點

想問體能衰左 可唔可以即刻再報？

但未咁快報海關

早報有著數啊bro

半年點計？
姐係今日衰左 5月3先可以再申請？

邊日報 邊日起計 半年是常識吧
refer to immd & hkpf

今年啲人format dressing 係大多數
以為去見final interview

但immd係邊日考 邊日起計半年喎

仲等緊入境fail letter

大家考左幾多次？
考左2次都衰 好灰

今次第二

都係衰fib?

group in 個呀SIR仲正, 又型又大隻

利申:非基

我以為係班中佬in人

Yes

有冇人有 靜態肌力測試 個video睇下

海關個網有，唔好下下都問人啦

今日in完，雖然唔知入唔入到fib，但我想講一開頭果班老鬼真係好正好鬼nice，緊張都變到唔緊張

跳遠果個對波好撚大

係咪要電腦先睇到 我手機睇唔到嘅

比起入境，海關個post沉到好底，睇黎入境受歡迎過海關好多

唔知幾時開始通知fib

12月中

入境大學生比例誇張好多

好多靚仔靚女

海關操班d人都幾高

雖然咁講好衰 但相比下入境d女真係
番工都精神D

高老班平均180

考體能所見到既情況係海關班阿sir多數幾fit
入境監考果班千奇百趣 排骨仙又有 系面人又有

800米好難練

800米3分鐘算唔算慢？

係 入境d 後生仔有d 仲少少mk feel 串柒柒咁

都4分啦..仲想點?

都係做戲架姐 不過大家角色唔同

Sorry 巴打

督察渣, 好似係姓林, gel曬頭

琴日考完 ，體能我大概16-18分
但gi收收地皮 好緊張 有少少口疾疾
係咪可以等收皮？
我想問佢地關員著重體能多定gi表現多？

著重fib
PT同gi 係睇pass定唔pass
正正常常都pass ga la

點做到16-18分

係3年有得acting，不過仲做得多過IA

狗

係si
隔離有個lee sir 都gel 好勁（呢個就督察渣）

我想問下成個招聘過程要幾耐時間
由寄信 到 入班

1年啦

新聞講左最快4月入頭班

有冇人16號考體能加面試

其實海關視力要求係點
200幾度近視
帶眼鏡過唔過到

主要色盲色弱多數肥 你200幾度無問題 可以戴眼鏡做測試

海關大學生比例第2高，宜家周街大學生，多大學生考真係好平常

特別係讀垃圾科嘅

有 下午一點

得13又口疾疾 等收皮

體能好難過 得10分 第一次考

係咪收左皮？

最差係咩？

跳遠得1分 跳到米8左右掛

係咪800最多人fail

有冇考左PT嘅人 講下個 靜態肌力測驗

今年嚴佐

我跳得米六 已經申請都唔洗

點樣嚴左？

平時做開運動，冇做gym 得2分
冇技術可言，跟住指示做就得

身高唔高既人應該靠跑同肌肉拎分
因為跳到米8都係得一分

身高高既人穿梯有難度

身高手長反而仲有幫助

高既落黎會好輕鬆

有好有唔好啦，高嘅第一下有d辛苦

考之前唔係應該計下幾分先報咩

佢個測試 係咪 靠手嘅拉力 去做

點解男女計分要一樣

好簡單姐，點解男女起薪點一樣

係香港地lady first嫁嘛 就算我肥體能你都要請我
好似係

想問去到果度考800米 要跑幾多個圈

有著數就男女平等
無著數就讓下女仔

不過好似其他部門有分男女計分

不過當年話男警體能要求特別高 呢個講法應該已經唔合適

黑警有分

3.5圈

我想問由sd申請表到叫你有pt 時間個email幾時有？

得黑警同柳記
老實講海關要求都唔高 未過到就加操好過

好驚穿梯 本身有畏高

on仔報左未

未呀 呢到真係好少人討論

仲等乜

好多fd 都叫我報喇 但入境一役之後好無信心

有無人知體能依家去到幾多號?

報左去考又唔洗錢 點解唔試
我就一出已經報左 但因為我想朝早考體能 佢話要再睇下點先俾到個期我 所以我未考

有得改？

仆街我考8點 但我住沙田 6點幾出門口

錯 係入境on9
不過海關體能難拎分 跳好撚遠先有3分

比少少tips你地，跳遠果時要係軟墊上跳，所以會好難發地，你預自己會無20-30cm, 最易拎分應該留返係肌力同穿梯，800米好難爆分（個人認為）因為做完肌力基本上好攰

我見學堂有攀石訓練

咁仆街墊上面跳。。。我本身跳都係得190。。。

果時我自己硬地跳都2米，現場跳米8幾，因為緊張

經歷咗兩年嘅體能 有少少個人分享

舊年我體能前一個月先開始去gym做機
出到黎穿梯同跳遠都分別有4分

之後呢一年自己都keep住操體能
考其他紀律部隊 有打拳有舉啞鈴有做gym
做肌力個陣望到張分紙 穿梯同跳遠分別都係得3分

所以奉勸各位未考體能嘅巴絲唔好寄望佢地今年會放水

咁巴打你考到未

咁樣講啦，你肌力想拎5分，你會唔會渣留灘？你點知人地幾多kg先滿分？利申 我肌力5分 出盡力

佢只會不停叫你比力，就算夠5分都好，佢都你叫你再比力，你又唔知自己幾分所以你都會有幾多力出幾多
上年考個陣，每拉完一個肌肉，個阿sir會講個數字比後面個個mark底，所以計到自己幾多分，再決定留唔留力，今年冇講出聲，所以都係出全力啦，除非你好肯定夠分

係因為我有特別要求 所以佢未出時間俾我

未必 我考過入境同海關
今日考入境先over 208cm 就算係海關都有3分
800米上年自己計時就有3分15都有3分
反而穿梯我lag機 但唔知自己幾分

肌力果度可能我廢
反手拉完部機之後我隻手有幾日都伸唔直
即係成日想合埋好似拉力果下姿勢咁

邊到有得練穿梯？

巴打你四個動作都用晒二頭力 ？

建議唔理邊一個動作都好，腳要出盡力向下踩實，咁樣食力好多

下次試下先

應該唔會掛 有一下好似要用三頭

我附近公園冇得練 我淨係狂睇片

有無巴打討論下今無題目？想做個合集比其他巴打

利申 今日考完gi

今日條題目係
問支唔支持香港引入外國法例pup減少青少年吸煙習慣，購買(purchase)使用(use) 藏有(possess)

隻手伸唔直應該係過份用二頭既徵兆
上面巴打講得岩 係腳直發力先係重點

我係手掌果個位曲埋

得遊繩落黎 玩一次咁大把

題目係重用既 講完

好冷清

今日ft failed的。。。。欲哭無淚

半年後再考過
Fail左邊part

跑完步走人。。應該關關都麻麻。。再努力吧。。。

邊關最多人fail
係咪都係800多

我覺得800米最難

得幫辦班先有得玩

13號ft

班人望落去冇咩幫辦格

好驚穿梯 身型比較大舊 上年 穿梯4 跳遠3 肌5 跑4 但過唔到gi

同入境幫辦比？？

今期有得玩喎

爆分就難姐 3.4分好難咩

800米簡單喇

四項野拎十二分 事實上唔難 男仔黎講
每項都係拎三分到

我考嗰日 我嗰組都係到800米先有人fail

應該係好多人都係儲唔夠12分先fail

我跳遠好撚屎

女仔跑完800米
通常走得
如果 前面得8分
而且大多數肌力都5分
但另外兩項無4分

女仔800 拎到3分都差1分先pass
好唔抵

又話gi 正正常常都有得fib既

瘦仔怕肌力同穿梯唔夠分

我就是例子

只係無人講野炸
今年都成萬人報

聽朝考 有無巴打知group in 多數點玩法

未係 睇考官心情喜好姐

我915先fib 有撚排先可以再報

sosad

認真想問下
女仔相對男仔細粒 穿梯個陣唔係著數D架咩 ?

落既話 腳長有著數

0800 今年比分冇鬆手到 八百米後 大屠殺
得返四份一人 去到GI

請問你地點樣train海關體能架日常？

唔關事
係前邊3個test 拎1分以上就得
所以你唔見到有人被foul
去到最尾 跑完追唔返個分先踢

就係一路比分都好均真
跳遠 我比上年少左一分

八百米上年中途老抽收油 攞3分
今年順暢 加過左一條友 都係攞三分

體能呢方面我覺得可以考參下入境
到第3項冇7分就唔應該俾佢再玩 就算佢800米攞5分都唔夠分

係有既 懲教都有

係囉 我考嗰日都冇講返個分
上年就有

說算你唔知 你800都會跑盡喇

跑步好渣
好彩拎到1分就收腳

其實測肌力個陣好眼力應該可以到

知唔知第一批FT 個D人收到FIB 未?
好似無哂聲氣咁

你地真係好好眼
聽人講 自己望到個總數

12月中先開始FIB
通常2個星期通知
即係12月頭先有fib email

好似係

睇下個Time solt 多唔多人入到八百米
我考果組少過十人

跳遠改做軟墊起跳 真係搞死唔少人

網上申請果時寫少左一兩分PT工

VETTING報返有冇問題

一開始全年招果啲報都就黎passing out

想問下網上報完名
大概幾耐會有通知去FT?

我等左2wks

唔係12月中先出fib mail?

大屠殺

仆街多唔多男fail 星期3考

跳遠 用軟墊 係咪好難 跳過2米

我想知跳遠係咪第一次試跳唔計分，而第二次計分，好唔好都係一次，唔會有第三次？

第一次係計試跳 第二跳要踩粉 foul 左可以跳第二次

原來要foul 先有第三跳 唔該晒

等小組個陣個阿sir話12月中進行fib，正常會比兩星期你準備，姐係12月頭/11月尾出email
不過轉左全年唔知會唔會比足2星期你

無問題

海狗

無填過三世，佢會查你都唔會知，咁你要吹水咁都無計，但大sir問多幾句你前言不對後語果時咪食屎

今朝第一組十個有五個跑到5分 阿sir話破曬紀錄

有勁人帶住就成組一齊快

btw 多唔夠人fail pt

我地組有兩個過唔到頭三關fail左 之後全部pass哂入小組討論

8點最早個組考到10點已經走得

其實唔關事好似，往年我考800 係輪住起步 好難話有火車頭

我尋日11點先走到

其實係咪有d 工冇工作證明=當你鳩up

8個人小組討論 時間係咪會充足d

師兄可唔可以分享今日GI條題目🙏🏻🙏🏻

#157292
返香討問啦

8個人13分鐘
10侽人就16分鐘 (好似係)

10個人15分鐘

岩哂 唔好咁多人爭唔該
不過我覺得真係唔係好多人報 我報完1個月考pt 入境等左3個月先有得考

入境太受歡迎掛
CO 我第四日報 尋日考 都差唔多係二千號

睇你點演繹，fib既問題無可能答到佢滿意，佢會疾到你無聲出

海關唔係對客都玩高壓interview？

你以為啦 睇你入左天堂定地獄房啦

兩次，重點討論，有文有路就得，內容係咩佢地未必咁留心聽

收到email 30nov 去做體能
早幾日先交form咁好效率

第一部分 每人一分鐘
第二倍分 五分鐘底 加 人頭乘一分鐘

霸住三四分鐘唔比人講會肥

我都係，本身仲諗住慢慢操

29 1點鍾

聽日即刻去計下跑個800要幾耐先
好多年無計過時

巴打一樣時間

我30 8am

巴打 我都係
明明早兩日先報 今日就收到30號ft

終於收到email 27號
但考8:00 早到仆街

巴打幾號pt?
D呀SIR咁早開工

報左咁耐都未派我

想問如果fail左體能 幾時可以再報？

人地開24

半年後，好似係

冇出席呢 係咪都一樣半年後？

800唔驚，但係唔知點解好驚穿梯，好驚穿錯

日日睇10次條片

11月27
所以做監考體能都唔知叫唔叫油位 咁早就要開工

搭單一問,如果病點計?跟下次FT?定半年後?

冇畏高就得 時間絕對夠你穩穩陣陣望真 再咁穿過
其實真係唔難

800米 如果早上考 室外個太陽 真係晒d

跑果幾分鐘有無太陽分別唔大
又唔係跑10k

除非你係第一組 唔係你要等一輪 先有得跑

當然如果入到班 可班要日日都咁
感受下先都冇壞

如果曬一陣就唔得你都係去搵份office工做啦

海關算唔算難考

講得好岩

大家加油
12月準備入班，下批到你地架喇

大家覺得穿梯
轉身先上 定上到過左條腰先轉身易d

依家考新年前係咪無可能入班

好似最快都4月先入班

先反手，再轉身，再穿窿，節奏感要好，就會好快

有冇人係已經開始FIB㗎喇？還是全部都係FT緊？

前日交form，今日就收到FT email。本底諗住入去form,跟住練返二個月先去考。
如果我今次唔去考，下次係咪半年後先可以再申請

If you have any enquiries, please contact the Appointments Unit at
3759 3837 or e-mail to customs_appointments_unit@customs.gov.hk

有做開運動既 依家開始操都夠

以前做開，呢1,2年返工後就停左冇做
擔心測肌力果個test

你擔心800好過啦 咁耐無跑要爆盡800會見暈

有無人知跑800男女係咪分開考

會見到你對奶fingfing下

分左組，有男有女，一齊輪住起步

依到有冇巴打做開gym 輕鬆pass體能？

屌靜態肌力好q難
試左試覺得邊有可能300kg

無做開，果時都肌力爆分，但有做開運動

最易拎分我覺得，比盡力啦

gym room要拉到4下全餅bo

即係點

我諗你睇錯左

300kg係咪幾項加埋

女仔有得跑800米既都有4分
唔洗擔心

練下跑
跳下繩個人敏捷啲仲好

gay 力測試係
average 應該係4分以上

依家最快係2018 4月入班
算快架喇

笑左

嚇鬼咩
300kg 唔係4項加埋咩?

上排考過入境FT 800米pass到
應該冇問題掛

上網睇計分表 時間計法差好撚遠入境三十秒一個grade 海關十五秒

網上報左成個月都未有FT email

入境易好多 3分鐘內已經爆分 個場又細d 室内場又跑得好舒服

今日咁濕 跑唔跑到

地唔濕？

巴打冇跑下運動場咩

求三分四十五內完成既話 最忌就係 跟住人跑 肥仔底唔控好自己節奏既話兩圈就打柴

有無得唔in前線，一入就做文職

十年無跑過步 但有做開gym
考前無練跑 好彩3:40 有一分

女仔要考呢個體能都唔易
唔係做開運動都應付唔黎
跑800跑到就死先3分

係咪pass 完FT就同日做埋interview
使唔使帶埋啲證書?
同埋interview 會問啲咩

呢d野都要問睇黎你都無做過research...
你email都有寫啦...

就係email 無寫要唔要帶證書
問多句又唔得?

啊屌 email真係無寫 自己諗

你話呢
Interview 梗係要帶

撚狗咁撚

Interview 真係你試下唔帶

提埋佢要帶證件相

下 不嬲都要嫁啦

我之前自己計跑800米最快要3分半。知自己慢，所以考果日咬住前面唔放，最後同前面差1秒

其實個場已經唔足架啦
話就話一個圈240
實際應該200多啲

即係跑幾多

前面跑得慢就

咁睇下後面果個 會唔會過你

想問下體能no show 要幾耐之後先再報得

有冇巴打今日8點考?

我係入境NO SHOW完海關都要等半年定點?

佢一出果日我即刻報,而家都未收到FT

考完，穿梯比想像中簡單
其他都搏盡
希望過到小組討論

點解你可以小組討論之前用電話

岩岩收到fib，12月15 in

你幾號ft

留錯post，大家可以無視

考完晒啦
我意思係pass到小組討論

今日等group in果陣有個阿sir話如果有fib,12月中會收到通知

考完
小組好差 成組人唔合作 搶野講 又唔禮讓

想問個考官 會唔會考慮埋體能分數 先入fib

定係入到gi 果一刻 正係睇gi表現 唔理之前體能既分？

事關我呢兩個月都好努力操

體能應該18-20分

個人一分鐘果到幫手拉

巴打你地幾時報,我見好多人都考完FT
你地係上年果輪定係岩岩上個月果輪報
我上年考過1次,岩岩10月一出即刻又報
而家都未見有消息

上個月果輪報

個心離一離

見到入境型男就覺得傷感

每一部分獨立計分 而且一定要合格

最後排入班先會睇分 但比重 fib>gi>ft>basic law
所以唔少人12分都入頭班

其實主要小組都係睇你邏輯同合作性

夠合格咪得

想知之後見試會問咩多
想準備下

利伸: 13號考pt同gp discussion 有做開gym pt輕鬆pass gp discussion我估都pass

你咁勁洗乜問我地喎

咁有信心 仲問？ 準備辭工入班好過

入境同海關有咩關係

面試輕鬆pass

關員可考律政書記
司法書記

真膠定假膠呀你

總有人係敏感時刻搞d咁既野